今日受左党既恩惠, 以後澳門人永遠抬唔起頭做人

澳門政府今日請求党批准解放軍幫手
永世都要俾党宣傳澳門受過党既大恩

第日啲強國遊客就可以理直氣壯大大聲咁屌啲澳門本地人:
沒有党的照顧, 你們一早完蛋了

試問澳門人以後點抬起頭做人, 陰鳩公